開定先,七一慶祝回歸揮手區

,大家有咩慶祝活動

香港回歸二十周年啦

歌神譚詠麟 齊聲到賀